而家其實仲有無人玩怪物彈珠？

如題

Push

ME 日版

係咪已經冇人玩？

ME 兩邊都有玩

ME 台版

有冇group收留

me pokemon go

募集都冇人玩

Me 台版

個範圍好似得好細

玩日版啦

日版好多人

日版抽到好多勁野但係轉左電話唔記得backup
而家玩台版

呢個真

用啲apps用人連 玩足你24小時都得